身高190cm 想買車 有咩選擇 預算30萬樓下

早前去過寶馬車展 除左Suv 其他都好大壓迫感 較低張櫈 又好無安全感

我195都係揸mini

咁大獲 上落車咪好辛苦 唔會左頂右頂咩

單車

開篷車+頭盔

開篷車不了

26

E60
利申 高過你 揸緊

I mean 揀番5系 新d嘅

矮撚渣5系真係好柒.... 仲係到投訴個窗框好高.... 米九就差唔多啦...

柒人車囉

Lotus

300k 買到
我都來整架

super seven 一手300k樓下

我188都係lamborghini

出唔出到牌架

試坐過最新個部 要較低好多 同埋個mon好多野玩

真係, 歐洲大把鬼佬都係咁

16噸

184揸S660

唔會頂腳咩？

買部拖頭lor

出得呢d post 證明老作

渣旅遊巴一定唔會頂頭

係就直接三系啦
idrive7仲靚仲多function

米9三系點會頂

張凳教後啲
不過後座會逼到仆街

做咩咁屈就先

一定要寶馬？定其他都得

Mini countryman one 28萬有找

Prius GT3

我200 渣fiat😑

買開蓬咪得

高其實喺香港生活好麻煩

利申 3系頂頭 腳頂軚盤 膊頂隔離

真定假
我無樓主咁高
得185

真係無頂wo ching

利申：渣緊G20 320i

Jazz包你唔頂頭

好彩我160

搵日一齊遊車河 示範比你睇

190唔建議買寶馬 好撚窄

Honda s550

佢揸緊係冇問題 係黎後坐唔到人is

G20 大過F30 一圈
三十萬樓下買得F30 咋

我都係，渣細牛都唔頂頭。

介紹番，佢叫芥蘭度：

內籠窄到仆街

真呀 坐巴士又頂腳 撘鐵又會撞到d扶手

我係mr bean fans

唔通你就係草食男

Lotus Elise

Elise 280k

新車嘅話
Sedan: camry Mazda 6
Suv: rav4 xv tiguan qashqai

唔好一系/a class啦

好多高巴呀

有冇人揸車會腳頂軚盤 咁既情況仲點揸？

又水鳩人

Morning 啦

斬左個盤底個部分 得唔得

我198揸panda

拆左前坐

識玩就玩Hilus ranger

米五有無咩車揀...已經預左擺定高踭鞋係車...

買部 hiace吧

520d la

窄到仆街

我203揸的士

拆前排椅坐後面揸？

Mazda6會頂腳，反而Mazda3唔會

利申：191cm，揸緊Evo

我190 a4 avant

巴打有冇細cc sedan 新車推介 最好2000cc內

矮撚又贏